[學資處問題]轉左銀行account

我之前報左學資處19/20年申請，收倒sem1 full grant, 但啱先轉左銀行户口，想問下要同學資處交番咩文件先可以收倒剩低sem 2嗰筆grant?

有冇巴絲試過中途轉account ?有咩手續要搞?

肯定係連登準確過學資處啦

應該有份更改資料既文件c唔知幾多號既
上學資處個網揾下啦
利申無試過